## Верстка страницы с корзиной
- фиксированная ширина контента;
- "липкий" блок с корзиной;
- по клику на кнопку "В корзину" продукт добавляется в корзину;
- продукты из корзины можно удалить;
- по клику на кнопку "Оформить заказ" должено выводиться сообщение (alert);
- содержимое корзины не сбрасывается при перезагрузке страницы.

---
- наименование стилей по БЭМ;
- использован препроцессор SASS;
- сборка на Gulp;
- скрипт работы с корзиной написан на JS без сторонних библиотек.